如果你捐十蚊 肥絲就會死全家你肯唔肯？

正皮： 肯
負皮： 唔肯

捐100蚊 死10次

捐比我 我死

個個月都捐 要佢永不超生

日日

即刻話我知捐款戶口/捐款箱

毅進星 $100

借大耳窿都要捐